[
  {
    "quizStatsId": 1718993007451,
    "question": "Quelle pays à pour capitale le Caire ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 31,
    "numberOfCluesUsed": 2,
    "numberOfBadAnswers": 2,
    "id": 1718993007490
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993007451,
    "question": "Ou se situe le salar d'Atacama ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 7,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993007495
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993007451,
    "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 33,
    "numberOfCluesUsed": 2,
    "numberOfBadAnswers": 1,
    "id": 1718993007499
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993135326,
    "question": "Quelle pays à pour capitale le Caire ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 7,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993135355
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993135326,
    "question": "Ou se situe le salar d'Atacama ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 8,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993135359
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993135326,
    "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 4,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993135362
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Qui détient le record du plus grand nombre de victoires au Tour de France ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 20,
    "numberOfCluesUsed": 2,
    "numberOfBadAnswers": 2,
    "id": 1718993345309
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "En quelle année le premier Tour de France a-t-il eu lieu ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 11,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 1,
    "id": 1718993345314
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Quel est le maillot porté par le leader du classement général ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 12,
    "numberOfCluesUsed": 1,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993345316
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Quel est le col le plus souvent escaladé dans l’histoire du Tour de France ?",
    "timeMinutes": 1,
    "timeSeconds": 51,
    "numberOfCluesUsed": 2,
    "numberOfBadAnswers": 1,
    "id": 1718993345318
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Quel est le nom de la place où le Tour de France se termine à Paris ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 10,
    "numberOfCluesUsed": 1,
    "numberOfBadAnswers": 0,
    "id": 1718993345321
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Quelle est la récompense pour le vainqueur de chaque étape du Tour de France ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 10,
    "numberOfCluesUsed": 0,
    "numberOfBadAnswers": 2,
    "id": 1718993345326
  },
  {
    "quizStatsId": 1718993345292,
    "question": "Qui a été le premier cycliste britannique à remporter le Tour de France ?",
    "timeMinutes": 0,
    "timeSeconds": 20,
    "numberOfCluesUsed": 3,
    "numberOfBadAnswers": 2,
    "id": 1718993345329
  }
]